成功亞洲，東京第一，新加坡第二，深圳第三，其他食撚屎

成個

on9，東京同新加坡可以食狗肉咩？
深圳第一至真

東莞第一